女人見到現任條丁細過ex會點諗？

會唔會慶幸做愛無咁痛

唔會

咁細條 成條牙籤咁 吉死你呀

會 因為條丁俾黑警切左一半

梗係唔開心不過都忍吓，做嗰陣仲要扮舒服

你見到你而家條女個閪冇ex個閪咁緊會點諗?

大波但墮哂
同細波好撚堅挺
其實冇衝突
百貨應百客

細波可以點都唔挺

巴打係咪細J

連登冇細j

終於有得了下牙